好想做壞人

唔想再扮好人了
除左食兩枝煙之外點樣變壞啲？